有無人覺得唱k小魚仙嗰首歌好撚好聽

相信大家都知我講邊首
首歌比人有一股好清新既感覺
我甚至覺得好聽過現今韓國女團啲歌好撚多
利申:男

LINK

諗返起小學整ppt 上堂匯報，有啲女仔會加啲圖落去，俾成班同學恥笑好慘

隻怪獸慘叫聲
仲好聽

諗起個場景都打冷震

好聽
小學果陣成日番學同同學討論劇情
仲要識唱曬入邊啲歌
上art堂會畫人魚公主

好多首都幾好聽

識唱

仲記得企鵝同隻海妖好撚慘

反派啲歌好聽啲

啱呀 尤其是係 闇のBAROQUE -バロック

以前download晒全部 仲係要大陸網down 好多都係64kbps

女又靚歌又好聽

個時迷到漫畫都有睇
Gba隻驚玩左5次爆機（齊全圖鑒）以上
可能係人生第一隻音game
而家都仲識哼晒絕大部分歌
個人反而最鍾意voice in the dark 同 ed2 世界で一番ry

Legend of mermaid

星羅有首歌都好好聽
會聽到喊
仲有最尾7個人面魚一齊唱嗰首都好好聽
好似叫希望的鐘聲

人魚

波音

見到呢個po於是上youtube搵返自己童年回憶

結果係童年崩壞

估唔到日文配音原來係咁差

睇咗一陣個個都係讀稿咁款

露芝亞把聲

香港起碼有阿lu配

以前有無損唔知仲有無留係度

要唔要enco呀?

怪:

*encore

個陣仲專登背晒啲歌詞
細個同另外兩個fd仲會一齊合唱

所有回憶返晒嚟